陳同佳就快放監

林鄭個初心呢
送唔到中就唔撚理